[向youtube抗議]Pewdiepie決定明天DEL channel

香港時間12月10日1.00am

反正佢唔志在錢

咩事

懶人包:
佢發現最近youtube有三個多左出黎嘅features:
1. 會自動unsub youtube channel
2. 即使自己sub左嘅channel 都唔一定會出現係homepage
3. Homepage一定係俾Trending個堆youtube video佔據

其實尾個兩個現象都好似FB(like左page都唔俾你睇佢啲post，同埋會塞啲佢想佢俾你睇嘅野多過自己想睇嘅野)

佢就send左email去yt，但係無正面回應

然後佢又發現自己嘅片views數少左好多，但係自己又覺得個啲片係高質嘅，留言個啲人都話啲片高質，所以佢就將呢個現象嘅原因當係1-3

佢就話youtube嘅最終目的係搵另一個(堆)人取代自己 因為自己雄霸得太耐，而但係youtube想推上位個堆人整個啲片又好低質

佢睇唔過眼，所以想係達到50M sub嘅時候delete左個channel，重新黎過

當年fb咁玩都玩死唔少專頁，焗要用錢買view, 而家到youtube,其實都係大勢

雖然係事實 但咁樣同youtube講又有得串

自己又覺得個啲片係高質

唔知點解佢搬左屋之段d片開始唔好睇

Exactly！ 我覺得依家太多鋪排

紙板人果D

會自動取消訂閱真係好撚仆街
pewdssss

咁多年辛苦經營既channel
del左真係會好可惜

屌 唔怪得成日多左D唔關事嘅片係homepage

見過大丁
即刻㩒no interest

咁撚快夠5千萬

正如h3h3話齋，trending不如改名做paid promotion

除左youtube本身問題宜家嘅pewds成日都淨係react to d youtube drama
content冇以前咁好笑
難怪少人subs㗎喎

但youtube個做法確係有問題喎

佢唔係話會開過新channel咩

佢乜水呀, 唔識佢喎

Youtube: i dont give a fuck

你估下佢仲紅唔紅得起

而家一堆feed都係啲我唔撚想睇既片
煩到

佢係咪之前youtube del左佢一大班follow人數話要退出youtube個條友？ 仲想將個youtube比佢個獎掉左定好似一分為二

我都好憎咁樣
Fb 又係咁，youtube又係咁 ig又係咁
Sort走哂我想睇既野
得返啲廣告

agger

好撚煩

一定紅得返

其實算唔算係adblock衍生出來嘅問題
賺唔到廣告 utubered又撻Q
唯有出d屎忽計賺

你d 廣告唔濕鳩我咪唔使用adblock 囉

利申 thisav 冇用adblock

我覺得係啲人睇得多睇厭左
宜家啲片高汁過以前好多
利申 以前鐘意睇Friday with pewdiepie 多過gameplay

佢身家真係唔識計
係買唔到軍隊姐

YouTube: Shut up and take my money

香港人真係好仆街
Youtube 改到咁都唔屌
全部變哂On99標題黨 J圖黨
永遠唔係睇事係對人

Youtube係一個佢接觸佢觀眾嘅媒介 如果佢話自己唔係真係為左錢同名聲 咁即係佢最care嘅係同觀眾之間嘅interaction 咁嘅話只少係目前為止 youtube 都係不可或缺喎
因為youtube仍然都係最多人用嘅platform 唔用佢一定會少左一堆觀眾先 因為唔係個個都識得上其他platform睇片

佢發現咗11月開始D新片views明顯比10月低
睇analysis原來嚟自"suggested video"嘅views由佔30%-40%跌到0.X％
即係話Youtube近來冇將佢D新片suggest畀人 (而家成個frontpage都係垃圾 )

而家YouTube推薦影片成日都有啲殘體字標題嘅片
話咗不感興趣都仲係咁彈出嚟

Youtube鏟走subscribers呀嘛 佢就做得再盡D 重新嚟過

佢唔會del囉好冇

咁the last guardian點算 仲追緊

老實講句佢重新開既話
啲sub最少跌2 3成
我諗大多數既人都係以前sub落
廢事unsub所以先會堆到50m sub

好似條撚屌大j咁
明明無sub佢都成日睇到

明明black list左都見到

佢介意既話就唔會del channel啊

facebook係咁已經覺得好煩
我like得啲page緊係想睇先like
你就要比你推薦既野我睇，塞滿個homepage
我想睇既野就要㩒入page先睇到
咁我like黎做乜？
反智得黎又唔係user friendly

。。。。

佢去完美國之後個堆都未睇

佢跟佢個algorithm派貨 落boost就

點解佢咁有錢

Upload果個人可以睇到啲人用咩方法入嚟睇條片
例如搜尋 主頁推薦 建議影片 等等

依家問題主因好似係改左主頁推薦同關聯影片（即係右邊果行）

條條片百幾二百萬views

佢自己開多左條channel再叫人subscribe個新channel，新channel已經過百萬拎左獎

用咗 YouTube 咁多年都係直接入訂閱嗰頁睇片
從來唔用 home/trending
不過自動 unsub 真係好有問題

佢15年收入超過1200萬美元
之前先隨手捐左百萬美元出去個兒童基金

自動unsubscribe係咩一回事

屌過幾次啦，唔active 既account 會自動del subs

宜家youtube約黎越多簡體偷片狗既片，仲有唔少底質咸片

自動unsub之前都試過好多次

質素冇下降？好心佢拍多D 大作gameplay 啦，以前睇佢玩Walking dead真係睇到喊集集追，依家拍極都濕鳩散Game以為好好笑，冇故事性真係唔想睇，到佢拍大作以為有好野追啦！屌！拍得一兩集就冇繼續出片一直停係#1#2冇繼續拍。

下 我地sub得佢就一定有原因架啦 見佢冇片 / 質素下降 我地自己唔識unsub呀

Friday with pewdiepie超好睇

以前睇friday with pewdiepie同pewds does everything會笑到肚痛 同埋幾年前啲gameplay真係會日日追嚟睇 睇宜家啲片反而笑唔出

留名

subscribe左仲要㯲埋alert 要double sub真係好on9

以前係facebook玩專頁都係咁
迫你比錢 唔係就得好少人會睇到你貼d野

呢排都冇咩點睇佢，之前啲大作好鍾意睇，而家好似冇咩興趣咁

No one cares

留名睇佢走數

推

點撚解而家全部廣告都係乜撚野山豬 仙境迷城

睇過佢直播 係咁講嘢，講到句自己都覺得好笑嘅嘢嗰陣就擺落條片到
一啲懶cool懶型嘅嘢都係咁嚟
嗰陣一路睇一路起雞皮

屌，我都係，但冇一個制係report

Yes
前排係香港trending排第一嘅PPAP都係偷片
仲有啲係條片偷咗去大陸啲youku土豆，啲人再改個click bait標題reupload上yt
認到個youtuber但左上角有大大隻水印係到

唔係剩係佢講啦
好多YouTuber d人數都係咁跌 view數又少左勁多

洗牌

成撚日彈垃圾大j比我 邊撚到大 睇過 我碌鳩就真係大喇

Friday with pewdiepie 真係好好睇
以前個個星期都追

其實YouTube 改左做比較照顧細ge channel
咁大channel 咪覺得少左views

poods

好累啊！

佢條說明片話有禮貌同鄭重咁問YouTube,

但內容打wtf,笑足成條片

Youtube霸權

唔好揀香港區

聽到好撚煩

初期佢d片最好睇

其實pewd應該唔係幾想再做youtuber
佢講過話以前d搞笑位都係好辛苦chok出黎
而家紅左就唔想再做

LM

我諗佢個新channel唔洗幾個鐘, 就多sub過d咩大j,笑波子

你拎d垃圾黎比有乜意思

你講乜
5分鐘都夠多過佢地幾倍

正如高登

其實pewd段片主要唔係講佢少左views
係views from suggested video少左
以前一條片佔總views 2x-3x% 依加跌到個位數(唔記得實數 條片有講)
即係你就算睇緊pewd既片 隔黎d suggested video唔知點解會出唔關事既片 好多仲要係porn

youtube真係好ON9
成日推薦啲ON9大J
自己訂閱既又睇唔到

真

del左 佢另外個帳
叫jackskepticeye2

少views其實唔出奇 近年d片好多笑位都笑唔出

勁認同pewdiepie講既野
以前慣左homepage一開就睇到subscribe左既channels
而家條subscription bar 收埋左
我要逐個逐個youtuber click入去睇
搞到我都少睇左好多subscrib左既channel

同埋recommended/suggestion既videos
一係suggest幾年前既舊video
一係suggest我已經睇過既
個homepage而家勁多立雜野我冇興趣
但又delete唔到

屌
玩鳩所有人

屌，但係嬲唔落

宜家話100m先del

其實好成功 到50M 用自己人氣加傳媒帶出個問題

佢咁做想吸下人氣姐
佢成功啦
果個ac又話會有野睇，點知一條片都冇
我估佢一早鋪排好依個joke

睇到到100m先del嗰吓笑撚咗

屌，玩鳩全世界

睇完段片忍唔住鬧左句 垃圾

依家訂左果d有新片都好少係第一頁見到
明明平時一入就見到下之咩條新片
依排就要特登走入佢個青勞度禁 好撚煩

其實有咩用 佢del左又點 如果YouTube有心搵人取代佢 佢重新黎過咁咪重死

已經有fans base
但之後可能吸唔到新fans

點解GOOGLE佢
張圖係朱仔

但咁樣唔係會益左佢口中嘅低質youtuber咩？ 係我唔del 日日出片屌youtube 一黎多人睇 二黎一邊屌youtube仲可以靠高views收youtube錢

條友真係冇撚用
走數撚